［文宣組入］應對狗鐵停站行為

要出返啲圖同其他受影響市民講返

係狗鐵唔撚開 唔關我哋去遊行事

狗鐵我DLLM